[集思廣益］民間自衛隊－鄉黑反制隊

各位，經過琴晚元朗之後，相信大家都更相信以武制暴先幫到自己，你要求警犬做野已經無乜可能，好喇，廢話少講，行動係要，但戰略更重要，深信好多手足應該同我一樣，琴晚夜一夜都訓唔著，個個都出想黎幫手，但今次我地面對既係警犬，唔能夠用面對警隊果種be water apply落呢個環境。

不如係度集思廣益，各自爬山既人，點樣可以有效地反制？

先拋2個問題：

1. 入面d鄉黑牛屎飛都識換裝 （白換黑），如果以武制暴，可以點樣分辦手足定牛屎飛？

2. 平時出去發夢，你話單機既都可以be water, 但絕對唔可以應用係元朗呢個黑地，有咩方法可以將一支支既竹仔變成一紮紮？

今日元朗，明日香港。香港人，今日我地面對緊既係有機會渣刀既暴徒，你問我驚唔驚？好撚驚架，但仲驚既係，將來仲有手足係無防範既時候無9啦啦比人毒打！

今鋪鄉黑搞唔掂既話，佢地就會取代警犬，成為政府第一金牌打手，跪求各位集思廣益，搞佢老味後面

推

單機人士表示好想出，只不過無返4-5支竹仔紮埋，一支公出到去真係好易斷